柴灣冇fa冇記者

手足唔肯走 help

好多人？

太多地方

100

咁多人留返聽朝塞爆港島

線

已經封鎖左柴灣

Cw有咩搞？ 有冇燒狗宿

唔走留係到做乜?
訓個靚覺,聽朝再黎過

話我散水撚都要講，咁夜重有咩戰略價值，留返啲力聽日早啲起身塞鐵好過啦，今朝港島線順撚過金三順，依100人走哂去塞已經夠玩殘。

柴灣留守既散啦 班甲由係警宿到訓 休息
你地就通宵企
聽日點樣準時630啊！！！

be water

張床要人

就散

散左